
                      Transformar los sueños en realidad temporal es algo que, yo por lo menos, jamás vi en otra cinta. Muy original. Con buenos momentos de ciencia ficción, terror, drama y suspenso. Súper recomendable.
        
            